唔夠Deep state玩 投降啦！我投降啦！

SH DLLM.

sh stfu

原來傻淡/機構打手黎
祝你老母比狗屌，你成世都比狗屌